YouTube看見：" 柴灣地鐵站附近商鋪揾唔到食，齊齊打曱甴 "

Fake

High花人地架車

條片早一兩日啦
似黑吃黑 狗咬狗骨多啲

柴工果幾間舖頭好似一直都無乜生意